太耐冇上

點解啲人既Post隔離有個P？

新 account 或者長期冇 active 嘅會員就會係 P 牌